俾人打一定要還拖

俾人打一定要還拖， 捉死一個
打撚死佢， 打春袋先

打撚爆佢